（迷信撚）眾籌運氣比搞何妖墳頭嗰位義士

雖然我知好多巴絲都係接受科學教育出身，唔係太信邪

但始終搞人墳頭都係唔太老黎，好易沾染惡運

或者你覺得何妖應有此報
但
寧可信其有 不可信其無

眾籌運氣方法好簡單
1. 每日祝福嗰位義士好人一生平安，做足七七四十九日

2. 分散惡運，每日受小小衰運，例如打個克癡，化左個惡運佢

係白衫做

洗撚
替天行道

義咩士 我淨係見到勞資糾紛

收皮啦P牌仔

想屈落義士到?|

擺到明老黑做

利申 6位P牌仔死全家

班白衫黑吃黑關義士撚事

幾撚時白衫鄉黑都變埋義士

鄉黑自食其果

與我連登何尤

真係黑吃黑

得一條路入

普通人入去都話難

連登仔真係好迷信，啲鬼故 post 成班人走去信
我駁兩句就俾人屌
無前途㗎

白衫好多南亞人，佢地有阿拉照，唔洗搞咁多嘢

佢做左好多人想做又唔敢做嘅事，咁正氣，一定無事

屌你老母，係撚義士做，係白衫黑社會做架，你集咩氣比黑社會？你有冇搞錯？你有冇良知？